Title: On the klaipeda's road again
Date: 2008-08-29
Category: Lituania
Slug: on-the-klaipedas-road-again
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono finalmente nel nuovo appartamento a Klaipeda, tutto procede per il meglio, ma avrò internet solo a partire da Martedì. Per ora scrivo qualche rīga dall'iphone per non farmi dichiarare morto. :-)

Sono finalmente nel nuovo appartamento a Klaipeda, tutto procede per il meglio, ma avrò internet solo a partire da Martedì. Per ora scrivo qualche rīga dall'iphone per non farmi dichiarare morto. :-)

